【留任立法會】搵鄺仔出黎講兩句點解留任 鄺仔咁得民心 市民一定會理解

咁民主黨就可以同公文袋一齊壽終正寢

錯啦
鄺仔25萬高票
基本上號令天下

駁唔到

鄺仔留任，從此一票不投

好耐無見鄺仔啦
出黎講兩句
鄺仔叫留我一定支持

因為買左樓
你都係想我咁講je

唔關買樓事
係大局既問題

暈左 咪l嘈la

為左香港民主 一定要叫醒佢

泛民搵左兩個低民望既死士出黎試水溫

唔得呀。。我要鄺仔同許智勇出黎講兩句

最記得dq12果日個個都有出post屌
唯獨民主黨安全入閘既鄺俊宇許智峰既fb空無一物
係 我真係果日特登逐個人fb check睇下有冇發聲
我可唔可以理解為：閘已入 理撚得你？幫你屌政府容乜易一陣燒埋我

4年任期完結。話之你票王都要有民意授權先可以再任。

唔想總辭又想合法賺9萬8嘅就搞公投, 至少仲有一半機會。

人地咁醒，先唔會突個頭出來做醜人

掛住，寫書，供樓，人生，若只如，初見。
關你，乜事。

傳聞白鴿都有兩位話想總辭，但黨傾向留任。你估想總辭O既會係邊兩個?

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！